連馬國明都有提Sammi 點解黃心穎可以完全無視許太？

黃心穎喺佢嗰篇所謂道歉完全提Sammi 點解勾人老公仲可以對鄭太毫無悔意？！

**完全冇提

可能響佢眼中， 正印係loser. 唔值得佢一句道歉。佢只係爭取自己鍾意既野，解救老鼠，何罪之有

無諗過同mi道歉

許生都冇提馬明

照稿讀有幾難。。。所以咪得呢d內容

馬國明好似局外人咁睇得好通透, 好似唔關自己事咁

人地韓國民眾可以推到個明星自願退出媒樂圈 點解香港推唔到當時人退出 過一排又可以拍番戲 咁個個明星偷食都冇所謂啦

佢都應該feel到許太先係最傷嗰個

Sammi咁多fans
佢將來實後悔宜家無同sammi道歉
有排佢受

有咩好提， 講真呢d 道歉都係做下樣既姐
我係sammi 希望你唔好提我唔好煩tim 啦
有咩道歉就私底下講， 無必要公開講話咩好對唔住sammi 呀， 咁樣扮哂野

你咁搞法d藝人咪更加為左自保
去同d黑道同傳媒個d合作
迫害返個受害人
成個韓國既黑暗面你仲未睇清咩

Feel 到賓穎好唔gur 許太

黃賓穎正食屎狗！！！！！！！

你連人地正印老婆個名都懶得提 咁道歉嚟托呀

成日覺得香港既偽人道歉好兒戲 喊兩喊過一排又冇事 得唔到應該懲罰

佢有將來咩

可能拍四仔或者做雞都有既

因為世上所有情婦都視大婆為敵人

不過呢兩個都好難翻身

好明顯就係一個識得為所有人著想
另一個就只識自私地顧住自己個邊先啦（其實老鼠安都係 只提sammi 無提過馬明）
呢D咪係好人同賤人諗野上既差異

馬明好得體

當初Sammi當賓穎係fd 佢都照食老鼠啦 根本一直當Sammi無到

道咩歉o丫。。
老公出去滾，係佢兩公婆o既事。
至於老公同邊隻雞玩，係佢o既事。
作為老婆個一方，使撚理隻雞係邊個咩。

以前有幾條連登狗係到鳩噏過
話佢虛偽 又話佢扮乖仔暗啞底食唔少女
我就睇唔出一個咁痴阿媽既孝順仔 從來只會講前女友好說話既人（曾同胡）會有幾差
今次過後希望呢班友可以收斂下

雙重背叛

黃 : 我勾到你條佬上床係我本事，點解要道歉， _ 你老母

臭雞依行應該冇運行
sammi 好多一齊成長忠實粉絲
見證許鄭離合回憶
馬明係毒撚男神
重有一大班大愛道德撚齊反

勸姣閪都係退出罷啦

有聲

我個閪又嫩你廿年，個波又大你幾倍
姣又姣過你，功夫又好過你
有乜理由係我輸

你去佢家姐ig提下佢加返

別怨新聞這麼假

隻臭雞心諗，條仔係我憑自己實力搶返黎既，做咩要同佢道歉，屌你老母

佢家姐都成隻整容雞咁

隻臭雞最應該道歉既人只有馬明同sammi 但係可以提都唔提sammi就知歉意有幾多啦 收皮啦雞穎

隻臭雞係咪等緊人離婚

反正隻臭雞一出黎就推到佢返入老母個西
唸住潛幾個月就出返黎姣其他人？
數唔是咁計的

大家好撚激動
講到好似馬明係自己個仔/自己就係sammi

講乜都俾人屌

梗係講少兩句啦

老鼠冇提馬明
應該係知馬明一早同臭雞分左手

如果發生係大陸？
狐狸精會比人剝晒衫褲周街比人打！

我係sammi就覺得 你咪撚私底下搵我
咁樣仲更加刺激佢
完全唔會想同依條臭閪對話

應該晨早知道左喇

係咪唔撚夠膽提sammi個名

佢會覺得自己無做錯到

代入角色唸已經好嬲
想象唔到馬明Sammi會有幾傷心

你知我知 單眼佬都知
Sammi 忍咗好耐

Agger

佢有第二個

咪就係 你私下搵佢托咩

最好全世界提住佢有幾慘就最好

真人應該唔會道歉
個雞格改唔到

個波係大無限倍 0乘幾多都係0

睇條片佢夠膽死問人重愛唔愛老婆就知佢一早當人冇到啦

佢十幾歲就跟人到而家點會唔傷
我信當年老鼠安有份幫Sammi一齊走出抑鬱 但而家推佢返落深淵嘅人都係佢

成三十年感情

求段片既時間

賓妹唯一出路就係去日本拍4仔

三十年既感情..

其實許志安都無同馬明道歉

識得為人著想就唔會偷食啦

佢應該好唔忿氣

馬明所有人都有提到 好波

佢係後面笑緊唔通又話你知咩

拆散完香港唯一既童話

隨時馬明照樣幫佢埋單

馬明抽下水姐

鬼得閒理班老野
我地00後撐心穎

講真大家都知道歉都係場show嚟㗎姐
唔通真係有悔意咩
一定係心諗屌個閪有咩好道歉

返去你老母度飲奶喇00後
出少句聲無人話你啞

搶人老公都要道歉？
你諗到要道歉當初就唔咁做啦

成王敗寇 冇咩道唔道歉之理

小三 狐狸精係咁架啦

sammi: 😦😦